+++
title = "¿Cómo crear una página web con Hugo?"
date = 2022-06-20T12:17:37+01:00
weight = 20
chapter = true
pre = "<b>2. </b>"
+++

### Capítulo 2

# Hugo

En esta sección o capítulo se explican los primeros pasos para crear y desplegar una página web estática generada con Hugo en GitLab pages.